[認真一問] 屎忽窿啲毛可以點處理

如題
我想剪又剪唔到

揾條女幫你剃

千

燒左佢

去髮型屋剃曬佢

Feel 到潮文好快會出現

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因爲看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是老子的屁股老子的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

爲什麽不把肛毛刮了呢??? ?

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裏不禁浮現出金黃顔色的啤酒從酒桶裏潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁股分開，從oo到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因爲沒有肛毛！！！屁股上的汗都留到菊花那裏去了！！！

我下面都濕透了..........

走路的時候我的兩瓣屁股因爲汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄幹，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁股晾乾以後，菊花附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！菊花開始癢了！！！

我艸！！就好象一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裏去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因爲是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裏湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

馬X，看來老子要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來爲止！！！我艸！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！**閉合得很緊！！！就好象真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裏竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想象一下你菊花坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沈思，爲什麽我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊！

唔得，佢唔撚識搞到我屎忽好痛，最後都係剪唔到

jm9

呢樣真 脫左陰唇d毛之後次次ovulation果陣d discharge會搞到果度紅哂 用m巾又貼實個西無d毛分開少少搞到仲焗

我宜家想剪短啲姐。。。